[短文] 癱瘓機場之我見 求集思廣益

一直都係做cd rom/ 覆po推po 但對癱瘓機場有感而發

我就好撚支持癱瘓機場作壓逼手段 和平遊行無撚用大家都知 但勇武抗爭硬碰都係唔明朗 面對港共政府 警黑合作 (屌你老母呀殺人兇手) 同最關鍵既武力嚴重差距 呢兩個月我地已經損傷左太多手足

我地下一條出路 就係搞鳩佢d錢 一直都覺得香港比到大陸既野就係錢 (大白象既利益輸送 每日派蝗黎分薄我地既福利)

反抗佢既人命根本分文不值 唔可以再遵從道德去理解一個極權

我覺得運動進入以癱瘓機場直線打擊經濟既階段
人數係我地最大既優勢

人數黎講 一定係和理非既天下 經過琴日 我地發現原來塞爆機場佢係會跪低

和理非手足們 機場係暫時唯一用和平手段可以逼使港共正視我地訴求既地方 所以出到一定要出

但係邊個唔洗搵食 現實地將代價降低先可以令更多人出黎 琴日市民憤怒達至頂點 我身邊唔少人都真係罷工出去 但持久度一定係低 都係今日人數直線下降既原因

機場最過癮既位就係全天候運作 每一刻都唔停得 我提議先由大部分人得閒既日子
比如 每逢星期五六既夜晚就入去參觀 去重演琴晚既劇本 會係打爆機場既一個出路

另外講少少分化問題

今日好多人屌鳩勇武手足不智 但係以琴日為例 後面成千上萬人頂住前線手足邊個會想亂衝勇武 而結果最後係湊效只係對面用資源優勢(狗+民航+交通+網軍) 吹左一鼓好強既散水風嚇怕和理非

今次有用比你拋到 下次呢

今日人少無得揀 前線想做更多野出左阻遊客呢個方法去癱機場 比唔心急既和理非指責都係意料中事 但並唔應該咁做 只會不斷分裂 削弱己方實力 一齊搵個共識先係正途

希望可以一齊討論 減少分化 謝

光復香港
時代革命

有貨運巴打講過

星期六 晚 係直接處理 星期日+星期一既貨運

換個講法 極度需要人

平日好難有琴日咁多人
如果星期六/日再搞一次
一黎大家有時間 一黎有時間做文宣
平日可以繼續接機 散播訊息

咁絕對係一個好消息

相比起平日 星期六晚 or even 全日既時間對大部分人都係休息時間 奉獻呢d時間會總廉價過平日番工既日子吧 要人多就要現實入手

琴日既人多主要係前日班狗癲到將港人對濫暴團火都點著番 但總會熄

逢五六參觀機場有得諗
亦同意今次比較衝動

始終時間成本每個人唔同 我地目的要瘋狂聚集人

同埋要有足夠文宣先好實行一個活動

Between明明係長文做咩話短文

同意既 固定某d日子黎做都有個好處係長期運作到 文宣負擔都會細d

呢排興標題黨

Push

次次一有威脅到政權嘅活動出現，
就有民意燃衝出黎大叫，失民意呀失民意呀，
都唔知係五毛定真心膠，
你地真心覺得有抗爭方式係有效，而又乜人都阻唔到?
遊行靜坐都會阻路俾人屌架啦
香港又唔係民主政府，會聽民意，
你仲想攬住民意過世?
文宣到有700萬人同你一齊遊行，政權就會屈服?
文宣到全世界強烈譴責，佢地就會出兵幫你打政府?
自己香港要靠自己救，唔係齋靠民意就得，
任何威脅到政權嘅方法都要試，
各有各做，核彈都唔割

住何威脅到政權既方法都要試 就係部分和理非手足未接受到既野 亦都係不分化既一大難度

琴日係兩個月黎和理非行動第一次壓逼到極權既大日子 突然間今日就用一個相對粗暴咁多既方法 實會有不滿

我地要解釋上晝人少都好都要撼動個政權比影響力 其實係勇武行為既體現 大家目的都係一樣

無人寫包單夜晚會多人 無謂因爲道德光環失去太多行動力

係

push

機場係我地唯一出路 唔想再見到手足獨自承受街頭抗爭既代價